我收到呢張加泰集會文宣

出面以經流傳緊呢張野啦

但我都唔希望手足今次唔好出去

陷阱黎嫁,實有一堆藍屍企出黎叫支持獨立

比外媒影到水洗都唔清

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個